緊急！！ 聽日一定要訂立一個明確既目標

無目標既遊行 只會盲目咁送頭 或者變咗撚狗
參考過往比較團結到士氣既遊行同行動 全部都係有目標既 絕對唔係聽日咁 以家唔講清楚聽日又等被人濫捕幾百個 好似上個月24 27咁
如果又係冇明確目標 我睇唔到有咩原因要出去

無目標就不如唔好出 行返攬炒模式

不嬲遊行就係行完就走
係永遠都有啲人鍾意係夏慤道唔撚走
搞到其他人又要幫佢地又封路又盛

Be water
但要有明確目標 唔係鳩行

外國記者影咗相
狗射嘢就散得

又子彈論